英足總又玩利物浦,12月17日踢聯賽盃,12月18日踢世冠盃

罷踢垃圾盃啦屌

放棄聯賽杯

17號晚向伯明翰踢
18號晚向卡塔爾踢

屈機

痴線，可以既咩

用青訓踢其中一場咪得囉

讓比阿踢咪算

24個鐘都冇，都係想直接俾個盃鏝城姐
每次抽簽都係d弱隊

做王者

100%罷踢

明玩野

FA : 你話時間閪就比阿狗踢 睇下係咪堅先

你點影的